有無人做過機場relay書店

如題

咩人工 番工時間等等

我有做過
果時禁區外間大鋪仲係度 未有中華書局
唔知而家仲係咪一樣
返九個鐘 普通鋪兩更 大鋪三更
早更返到去會望到日出
返夜更要追尾班車
大鋪收夜要搭通宵巴
上貨 sell客乜都做
有神秘顧客
要跑數 跑到有bouns 每個月唔同 算難跑
過左試用期要考試 考你對書既認識
放假要輪 一定唔可以放星期日
做左一個月無做
好撚辛苦 斷六親工黎

一年365日都請人，自己諗

咁人工福利個啲點 聽你咁講有啲卻步

巴打你都做過？

做過既入黎講下 我下星期interview

10k多啲 唔是好記得
福利咪員工優惠
佢話會定期搞員工活動咁囉
如果做大鋪忙到仆街
果陣如果唔是啱啱grad都唔去做

唔記得左講
佢話掃把以上先可以帶電話
我地呢啲低級職員唔可以帶
我就彩佢都有味

返機場先10k多啲

我今日岩岩先見完
不過我做開書 冇難度

點啊 ？人工 福利如何？

佢話連bonus 萬5-6 bonus 每個月都有3千咁
一個月6日 冇早退遲到就多一日